盧偉聰：塵世間最強足球員

射波招式創新，警犬可以直接查核急症室資訊，你問醫管局啦。現場出催淚彈，你問現場指揮官啦。警犬濫權，你問監警會啦。暴動罪名，error，邏輯出錯，出現亂碼。實在嘆為觀止。